作左首Rap歌 Rap撚爆你班連登死毒撚 屌你老母

我地呢個社會真係世風日下
唔知頭唔知路一定比佢嚇怕
等我地黎睇下果個好紅既高等論壇
講到天花龍鳳
D人講完人地好煩
D人日日抽水
淨係識係度寸咀
妄顧道德文化
搞串網絡派對
本來我地大家 相安無事
你有你 我有我
真係唔容易
我post張新相 你地好似掙獎
猛咁抽 猛咁插
你仲有幾分獎賞
水吹到咁勁 敢問有乜特長
溝女神 影o靚模 定係o係度扮leung
你地籠野我已經睇通睇透
成班癲狗 廢鬼事同你鬥
你趕(講)野無黎分吋
破壞中華民怨 (名譽)
中國千年文化 衰係你地隻手
作為中華兒女 究竟知唔知醜
講左咁耐好似有D口乾
網絡(等我)飲返啖水 再同你地鍊夠
多謝

講多無謂, 聽歌就最實際!
送比大家, 希望大家鐘意啦~
如果有咩得罪請多多包涵!
多謝! PEACE

啲人淨係識喺度 喺度串嘴
會唔會有節奏感啲

樓主系米那5克熱牙?反去榕樹頭數白欖拉

-10/10

含啦爛袋獸 屌你老母

Rap爆呢個TERM好撚老套

乜嘢叫ig我地唔知

Official Music Video

樓豬屌你老母你柒撚到仆街

做乜呀你1

加返d yoyo check it out就差不多喇
中間同chorus 加埋skr skr,大概係咁

條友真係唔識

屌你老未笑撚到我 做乜呀你

第一次 真係第一次

nice 白欖

死返支那啦屌你老母

段片你未開始rap我已經起哂雞皮

樓主讀緊小學？

數白欖

Beeweb 陳鍵鋒都唔撚識?